中槍中學生都叫大家出黎投票，白票撚麻煩收皮。

11.24 齊投票，踢走保皇黨

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

11月23日 9am

11月23日 6pm後

詳情幫推這個